LIHKG Nissan 巴打揮手區

家庭車或者跑車巴打你地好

唔係一個都冇呀嘛

未有車留名

利申:準備出日產

變色 el grand

volvo 仲多人過日產區

日產Micra

日產Tiida

睇到幾慘你知唔知

點變色法

左軚？巴打係外國？

E26

serena c26

Juke Nismo RS正呀

想知香港有無k11
好喜歡k11個樣

等緊新serena

350z

Murano

Z33 roadster

K12 係我第一架車

33 35留名

血氣方剛既年代一定要有部GTR

z33

渣緊架停左產既7人車Preasge

tiida

想同朋友夾錢，買部二手cube玩下

有冇巴打講下有咩唔好
我偏中意呢類盒仔車

巴打好眼利

香港無盤

好靚

Tiida 都係好車

Cube z11

club有心整可以好靚仔

same

好乜鬼
可能太舊08車8萬里
成日壞冷熱coil, 試過漏水漏到水滾

今日pass咗
九日後先拎牌
好心急

腳車primera

Nissan 揮手區

march 12sr

Note 2015

新牌渣primera
識野巴打，p11定p12

12呀
有乜咁識嘢我唔明

我要買GTR

自己咩都唔識，想洗天風又唔夠膽自己下手

睇下youtube 睇多幾次就夠膽

小弟11年
前幾個月都壞過coil
整完都行得走得
其他都乜嘢要整
利申差唔多9萬公里
Btw假日出街都見到好多Tiida

師兄有冇諗過換部17 gtr

邊有咁多錢 呢加15年2手買既
17年個架係型既
不過下架要換就換911

比我就繼續揸R

外國讀書果陣有過一部r34 GTT
好掛住佢

你喺邊度整同整咗幾錢
我近牌都搵緊車房搞，好多都話要拆中控太大工程跟手諗住士誕換啲嘢水鳩我
近期就有間強調換水膽冇事，我屌佢老母當我第一日渣tiida咩

nv350

渣左都有兩個幾月
一開始就覺得好爽既
呢加就覺得好麻煩 要記著每3000mile換油
好天先渣 落雨落雪都係收埋
出去食野泊街又驚有人括你架車

多數都係好天夜既自己一個出去兜下風

每3k

我上網睇人地係話3-5k
我好錫車既所以3k就去換一換

師兄有冇玩過launch control

我係柴灣個邊整既 整左5千幾，不過有8個月保養，但間野好似汁左
冇錯係要拆中控先整到，其實係人工貴
啲parts 其實好平

原來要換得咁密

求link!
我搵唔到我果款車頭。。

我遲下續咗牌先整
繼續餵佢飲水算...

洗天風㗎㗎車都差唔多 最緊要知個位係邊

緊係有

日產巴打可以睇下

好好笑

這些機會

elgrand 留名

Cube3留名

e51嘅話同你同一副機器

諗住新手考完牌買部5萬蚊樓下既tiida,大家點睇？會否不智呀

咁不如cube 睇位又舒服

鐘情hb款

Tiida 話多嘢整唔多話少嘢整都唔少
通病係冷熱coil
動能結構偏安全穩定，你要好爆咁渣就做唔到
爸爸車囉

利申：有兩個女

之前好似有巴打揸GTIR

R35
好想要

日產

R34

錯樣

Nissan sunny 留名

其實tiida 如果您唔太追求速度
起步冇咩力外，其他都不錯
叫做有個keyless go, 空間機能又唔錯
新手操車代步一流

利申：Tiida 車主

已經買咗啦？隔離post見到你

起步要有力用sport 起步就得
但我寧願佢少少力慢慢上算

CVT波箱唔預你老味篤油

想問前幾年香港係咪有入柴油牌note

我新手一定唔會揸得快,起步慢慢地岩晒我可以睇定啲先
但想問問師兄tiida內寵算唔算大架？

大，好大
tiida確實係安全車

有無巴打揸cefiro/ teana?

咁等我真係好好咁係car28物識下5萬樓下既tiida hb先

空間超大
車身高度高
後坐腳既空間夠曬
Tiida 真係好車代步一流家庭車

有無話咩年份個啲唔好呀咁

其實10,11都係5-7萬有交易
不過05-08/9 都係幾皮有交易
分別不大

老豆渣cefiro 230jm，好大架，內籠好撚大，車身長過7人車
遲d有牌拎左佢黎揸

不過成十年車

五六年車都係6 7萬

有新買新會好啲
如果bugget夠不如直接買note

note外型ok，但腳制同支波棍位好難接受

想出架maxima :

Note好似係手制

四個入牛肺350z 預兩個汁返好
玩唔玩得過?
油費唔緊要 假日車 求巴打指點

我睇佢無中控台，估佢係腳制

利申超憎腳制

當然玩得過，係養車貴之嘛，一年牌費燕梳唔計整車都萬幾

不過佢無手枕

Tiida 我渣既係有屎忽嗰架都係腳掣
其實都幾易誤操作，當然好少誤操作，但渣咗近8年試過兩次唔小心未開車就放咗腳掣

未講完，架車係泊喺斜坡
差啲撞到前後車

一來個人對私家車既認知，不嬲都係中控台有支波棍同手制
二來揸開棍，一揸腳制車次次去到燈位都dup到仆街

但唔代表note唔好，係我頂佢唔順姐

執返身彩

不過有無巴打有玩過?有無咩要特別注意?

呢㗎車真係冇咩野執 抵玩

成日聽D車房佬講比人玩殘晒乜乜乜..搞到我唔敢出

如果出會想出st版 ...

可能比人甩過下嘅

睇review好似話個後視點唔太好...
不過外型真係好鍾意

最緊要自己鐘意 唔洗理人地眼光

Hi

巴打點睇gtr r34 gtt呢架車？見28有d盤大約6萬都好似幾靚仔，真R自己又買唔起，諗緊買唔買gtt好

買車爽自己姐，你本身係鍾意GTT怕咩人講。
但你似乎都係當佢愛的替身，咁比d mk仔串果時咪好易崩口人忌崩口碗lor
真係想搵GTR點解唔試R33，之前見好多平放

巴打講得岩 ，咁真係疊埋心水儲錢買r32算，因為自己對33一般

十卜

同意，個冷氣制唔知想點

推一推
近日想買部elgrand
出街成日留意elgrand
發現好多都揸緊舊一版(2012/2014)
最新版比較少人揸
係咪有啲咩問題

利申：新牌仔唔熟車 求賜教

新手終於考到車牌...想問如果大家都係十年車,買二手mazda 3 hb好定係tiida hb好？

睇緊部2012年 sunny, 心大心細...